屯門洩毒事件,建制肯定玩L完...

唔理黃藍, 屯門區人人有份嘆毒氣, 人人嘈到拆天, 又來個大濫捕, 建制肯定又叫唔追究, 又成當冇事發生, 來緊選舉, 只要一路咬住件事, 我真係唔知仲有咩人會投佢地票

有。
香港人住大6囯唔係住香港，
住我香港嘅唔係香港人。

民族大清洗。

住老人院果班掌心雷囉

死人,老人家,掌心雷 覺得義士要計劃阻止佢地種票!!!

推

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！